屌拿星 沙拿真係好勁

佢點踢都唔識傷
迫搶識就力唔會傷
人地收山腳飛埋黎佢又唔會傷
1扭5扭到人地炒埋一碟 人地傷都未到佢傷
只要沙拿keep住唔傷 世足都有得拎
千祈唔好傷🙇🏻‍♀️🚑🚑🚑🚑🚑🚑🚑🚑🚑

我利靠你拎歐聯啦

唔洗扮野啦 根本就唔識傷
試過傷到抬出場未?

屌你 想燈鳩我沙律b